有無絲打對奶好敏感？

我飲親奶都會肚痛

我認我咸濕

我對龜頭都好敏感

假膠

我都係 係近呢兩年先會咁 一飲奶就會肚痛痾爛屎

回帶

你試下咁易同 D 女同事 / 同學講